搞咗個中文卷一mock，如果受肺炎、社會運動影響收入或清貧學生可免費。

有證明係經濟困難就可以
但最近出現太多呃家長嘅人，所以最終決定權喺我度，課室位置有限，盡幫。

日期：3月3日 星期二
時間：上午九時半到十一時
地點：油麻地
改卷並寄出時間：3月10日或之前
解卷時間：3月11日

包括 *一小時解卷*（video) 及 *2020預測* 。

如果人數太多可能會加開一日，無錢租大場。

有興趣可以ig搵我 search我個名就係 del走（德巴）

幫推

謝謝

輕輕推一推

德巴

hi

早

點解搵唔到嘅 請問普通學生係咪都可以報

係， hkdse_chin

push

大家推比發夢手足

暫時都幫到因發夢缺乏屋企人支援嘅人

支持

推

認得你舊年都有出post講dse